我地係空管主任同機師，阻大家少少時間，請大家聽我地講幾句

我地之前出過既post

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

我地有諗過，過左813之後再入機場，仲係唔係好選擇
但我地睇番轉頭，依然覺得812同813兩日係成功，係帶黎左突破
所以討論完後，我地一班航空界工作既香港人，最後都決定出呢篇分析

事實係，玩左兩日機場後
國際媒體都有報導機場對香港經濟既影響

如果話係比中美貿易談判更嚴重就好似吹大左
但侵侵連發幾個twitter講香港
唔好理佢抽水好鳩up好
宜家係美國總統，而唔止係國會議員，國務卿，用香港黎撚支那
就知呢個一定係支那同香港政府既政治包袱

有人會講，呢樣野只係時間上吻合
過份吹棒機場都對之前兩個幾月付出過血汗既巴打絲打好唔公平
所以唔好無限上綱

好，我地講番d貼地d既理論同影響

我地有追曬之前兩個post既留言

我地想講既係，你唔係要炸撚左呢個機場先叫做左野
你入黎鳩fing完，唔好受傷唔好被拉，已經係有成績

有好多人話星期一入左黎，做左散水撚，之後好失落，覺得好對唔住
但賽後檢討，呢個位反而係大勝
因為經濟損失已達到，雪球效應已達到
但無人受傷，無人被拉
Hit and run，be water

但宜家有左禁制令喎，玩條撚咩？

Well，有禁制令同無既分別
只係你將個禁區由departure hall推到出去出面個巴士站
係出面發夢就無冷氣，係辛苦d
但如果人夠多，出面巴士站，入機場條馬路，機場快綫全部塞到好似維園年宵咁
基本上同812無分別
除左影響班客
民航處班公務員
航空公司班活係白色恐怖下既員工
宜家就好似奴隸咁，敢怒不敢言
但如果黎多一次812
好多人都可以以安全理由唔番工

重點係，你要令航班受影響，經濟受影響，而唔係主動搞鳩班客

係呢兩個幾月
唔同專業既人都有發聲，有獻計
香港人既抗爭模式都係呢幾年不斷進化
無人一出世就識咁多玩法
兄弟爬山，各有各做，好撚真實
未成功前唯有咩都試下，唔完美可接受，但要改善

今日，我地好撚嬲
國泰有兩個senior management被辭職
我地好多同事將FB改名，delete post，甚至private左FB
呢個係香港既縮影
如果香港輸左，大家以後就係咁，甚至更折墮
以後就乖乖地番工，做個會呼吸既機器，乖乖地交稅支持呢個極權政府
如果五大訴求點都爭取唔到
我地寧願攬炒
大大力扑落去呢個暴政既Achilles heel

P.S. 有人問點睇813，我地既睇法係，係一個唔需要pr既世界，813係完全無問題，一樣係影響到機場，影響到經濟，所以我地唔會割蓆，仲十分支持

推

過咗818先

雖然自己覺的和平大集會無咩用⋯

畀國際知道，我哋喺冇前路去冇後路退，決定攬炒，希望國際支持香港人拉埋中共哩個人類文明最大威脅攬抄，多多支持、功德無量

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

認同

推～

幫推多次

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

但要好好計劃下

空管主任你地幾時先會再集體唔舒服
再唔做我怕機會愈黎愈細

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

【文宣】818 無得遊行 咁點算？？？

Push

支持

唔可以再輸

push

前線 被扑 裂骨
我地 大大力扑落去呢個暴政到

揸春袋 揸春袋

有中共一日，結果係點都好，都係香港收皮
橫死掂死，拉埋中共攬炒打個和起碼唔會蝕

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

無錯 同意 寧願攬炒!!!

我相信, 有100架私家車就可以塞爆來回機場條路

但如果塞出面會唔會比狗搞

八一八 集會完後入機場！

點都係死，攬多個一齊炒起碼打和唔會蝕

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

機會極高。

我相信, 有100架私家車就可以塞爆來回機場條路
維持安全駕駛速度 只係交通擠塞

多謝ching獻計

有諗過可以好多架車慢駛 同時間機鐵不合作運動
塞死哂去機場既人

818 後
再另定 時間

推 張好牌唔好放棄 小心地打

大家一齊諗諗佢

其實空管無限期罷工，已經可以迫政府跪低，想問下空管主任有幾多人係支持示威者？

和平大集會係pr （好似係）

其實交通先係致命傷，冇可能出禁制令唔比車入機場掛，只要大量私家車慢慢行，得閒死下火，又有意外落車嘈下，市民一人拎一個gip等巴士

推爆

啱，818後再集中返機場

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

屌 好撚岩 點解玩左兩日就無影

818 維園集會見 純和理非

818後

818集會完左再各自用唔同既方法入機場？

818見

818 817

巴士站怕唔怕好易清場? 又冇路走

航空公司班活係白色恐怖下既員工
宜家就好似奴隸咁，敢怒不敢言

818後從長計議 最緊要冇位俾班黑警入

817 818

818 八• 一八 18-Aug

818

推呀

22號飛 歡迎大家塞住我！！

塞到巴士站，返唔到工

停飛就散啦，唔會清

如果唔散，清就停更耐

但唔散就好危機，下次更難搞到機場

認同 我都係咁諗 人多搭車揸車入去
玩死d交通 機場小左人番工 想起飛都難

航空界會唔會係死線後

大家去入機場嘅時候同時做罷工？

818完咗再入機場

推
政府再唔回應咁下次識玩啦！！

重點：不主動搞到旅

818後 我們一定重返機場

要發揮我哋嘅強項
佔路

我知道大家好激動

但係818唔係一個好時機去做

我覺得要死線後有集氣再行動

連續三日10包機場

Support

塞爆

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

覺的 仲要QUOTE #1

市民裝就ok，冇集會意圖charge 唔撚到啦

之前有人分享過呢個方法，
唔知work唔work

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

818見，之後去機場遊車河

推

8.18全部人帶定gear準備
永不割蓆

而家係泰國 呢邊都好大回響
啲人成日問我香港機場咩事
我仲返唔返到去 我都盡量去解釋

支付🤘🏻🤘🏻

之前美國有人買左張first class 機票 , 日日入lounge食飯沖涼 , 日日改機票冇飛過

好同意

搵日塞多次

巴打加油！

推，一齊遊機鐵河有冇得諗

多謝...開左新post，繼續做同一樣嘢

大家努力！

停飛唔會咁快 依家旅客入唔到佢照飛

推呀！！！

重點係，你要令航班受影響，經濟受影響，而唔係主動搞鳩班客

有啲no refund fee/no no show fee嫁
睇清楚再買 有咩事就免費改機票就得
高招

室外地方要諗定點應付水炮車

其實室外集會 只係變番平時嘅無冷氣情況
我地絕對可以

btw 弱智仔巴打 下面第3個係回覆
唔洗quote成篇文

pish

我821要番香港 所以一直睇住d航班資訊
812 813塞一塞 KLM 812 813 d班機延到815....

JUST GO HK

和你飛

巴打一齊努力
加油

謝謝🙏🏻818維園見

想贏呢一場仗 唔該入嚟聽一聽

行去香港站搭機鐵

推
818見

如果搞HKBAC有冇咩睇法？

人話呀...
出面割蓆到飛起

同意！

變排隊戰？

多謝你 睇工cx 咁都好心痛

多謝你

612 721 811

唔會冇用 俾d時間俾721 811發酵下

你地幾時病 等我地買藥買水比你地

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

一星期搞一鑊得唔得？逢星期六或日

點都要再入多次機場

812多人主要源於一隻眼

但我地唔應該次次都係有人犧牲先可以團結到嫁

其實可以再搞
但今次必須有詳細 plan
塞機埸交通可以抗議 cx ceo被辭職
一事，但就要排下時間邊日搞

push
機場可能係下一步

兄弟爬山 繼續努力
818 3pm 維園，推！

感謝加油
如果有進一步提議，定必全力配合

813 果日行動即刻上咗 華爾街日報 CNN, etc 各大國際頭版就知係好成功咁俾到壓力

仲要個壓力係直達北京 習近平 而唔淨係林鄭呢個擋箭牌

我都幾肯定呢幾日中共痴晒線又放禁微博咬人 又搵成萬武警落黎係同813好大關係

大家只係未做好心理準備 要有soundbite 嘅同時相應要付出嘅代價一定唔會細

幾時再黎多獲！

推！

唔想一野洗好多錢可以諗asiamiles
因為even asiamiles 換既機票都係no no show fee
不過就有rebooking fee 同 refund fee
(有小小提示 你用asiamiles換既機票係可以去check in counter話想早d搭飛機架 呢樣都唔洗錢 明未)
.
香港人唔係好鐘意去旅行既咩

文宣呀!!!!
唔文宣實無用,警察記者會公然叫大家唔好去呀!!!!!!
818係和理非曬冷呀,和理非再唔做野就唔好阻武勇啦

核爆都唔割
機場機場

日日搭車入機場

支持再去機場！

航空界手足辛苦晒

推

818見

一齊遊車河

其實大家都好期待 只等818後

818維園見

講得好好
繼續揸住佢春袋

再推！

約埋一齊打邊爐
集體食物中毒返唔到工

你

Redemption Ticket Refund要USD120/12000AM呀 唔抵

打佢春袋

推
A車E車S車機鐵一日遊

真係冇退路

睇見國泰都比共匪攪，如果我哋失敗，將會萬劫不復

講得岩
如有興趣可以入tg gp 一齊討論下

推
721 811
818

不了 tg channel可以 大gp三毛散水撚攻佔

要等時機先可以升級
唔好心急 長期戰黎

巴打你哋頂住，我哋支持你

推，手足們辛苦了
錫春袋定核彈都不割蓆!!!!

點都係死㗎喇

寧鳴而死，不默而生！

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

推
國泰高層被辭職真心傷心左

我地一輸 就會輸十年 一沉百踩

推上熱門，隨時準備好再入機場！

學8 12咁癱瘓機場, 實際影響真係好過民陣遊行

推 818去完維園去機場

點止十年，一輸輸晒
點都係死，一要拉埋中共一齊攬抄打個和唔洗蝕

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

推爆你，辛苦d都係咁話，比個日子黎，我企巴士站、貪佢有頂姐一姐

立即普選 否則攬炒

811
721

推 搵日再入
最好星期六/日 多d人

第二日再攪啦， 夜咗冇乜車出入， 好煩， 又行去東涌?

721 811

推
就再搞搞去

有冇巴打犧牲下自己架車
係青馬大橋唔覺意hi 花少少架車？

Thanks so much n pish

推 817 818

唔好咁灰 入機場個效果唔同你係銅鑼灣

太夜
set deadline後先升級？

多謝你地，過完818再吹大雞去機場門口欣賞建築設計

推 支持和你飛再現

機場巴士坐位有限（窮撚外遊要坐巴士， 空姐返工又係坐巴士）， 我可以幫手遊巴士河既

塞到正常旅客坐唔到車有冇用

推 係出面排隊

但係要預左機場外就完全可以teargas,橡膠子彈清場
加上機場附近一封就走唔到
和理非會少好多人
人數一定冇812咁多
但無論如何
搞多次 核彃淨係炸我一個我都入
唔理和理非定勇武
希望你都有呢份勇氣行出黎

光復香港 時代革命

唔係我想塞路架
想入去睇下戲咋

/只係你將個禁區由departure hall推到出去出面個巴士站
係出面發夢就無冷氣，係辛苦d
但如果人夠多，出面巴士站，入機場條馬路，機場快綫全部塞到好似維園年宵咁
基本上同812無分別/

入機場濕平

室外, 無得差電

但有得吸煙彈

其實平時青馬一有意外就塞死哂客貨運....

機場

你出到你三個post，你貼張staff 卡出嚟未？

推呀 幾時搞多次

光復香港 時代革命

街坊裝接機送機，唔喺唔俾吖嘛

絕對支持 尼個係爭取民主既最後機會

8.17 8.18

再搞再去

塞爆機場同平時塞爆老銅一樣 你唔係主動唔比鋪頭做生意

認同 重點係經濟上 唔好搞到d客

大推！！

講真, 個個禮拜6入機場塞爆, 星期日集氣遊行係最合理

推當空管主任直接受影響既都唔割蓆不譴責，但身邊仲有和理膠同偽黃話阻到人搭飛機真係抗爭唔洗靠佢地

721 811

818出黎啦

啱呀

818行街

日日㩒錢

隔日入機場

機場是春袋之中嘅春袋

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

818 維園見

Push
818

推爆佢 幾時再嚟

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒

818 2點 維園見
大家一定要出！

本來淨係接下機，都係搞到下客運
咁搞法一陣搞到塞埋貨運就攬炒硬

唔好意思，借位問嘢。
原來香港機場有冇人機偵察系統㗎。
咁就唔會好似倫敦有冇人機飛入機場，就停飛咗32個鐘。
但係香港航道咁近巿區，咁到底安唔安全㗎？有冇航空人知道？

up

死線—機場 818

721 811
818見

青馬大橋，有3條線，同埋有路肩，頂唔到好多時間，青馬大橋個邊好快有拖車

同埋搵車塞住啲路（如入機場啲路），同人佔路有一樣好大分別，就系車一定系實名，因為有車牌，唔似人可以蒙面

雖然機場系一個不錯的選項，但要再度度先得。

同意
幾時再塞?

空管主任係一個無得轉行既行業，我地都想保護返你地，如非必要勿企太前。無論如何，多謝你地。

支持再搞 有車嘅塞馬路 沒車就塞機場鐵路

有冇人知道冇人機問題？

幫手推 !!!

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!

818行完就散
等政府回應儲憤怒值（一定唔撚理 noted with thanks.）
因為即晚入好容易被spin焦點
好多鬼會趁機搞事

兩個月後再次百萬人和理非政府都唔撚理
呢個係重點
等政府好似69 616咁搵唔到野譴責
等全世界都授權我地勇武升級
之後周末連塞三日機場最好

記住依家有禁制令情況下
一定要約定同一時間齊入機場先係最有用
同一時間入
塞死陸路機鐵交通
就可以和平不送頭下癱瘓機場

識玩就應該咁玩

推 不過推還推
818 出黎呀！！ 817都係

嬲你地就罷工啦
咁撚多廢話

空管罷工加塞車就可以搞到貨運

818,兩點見

Ok
817 紅土
818維園

支持再入機場

818 維園見 823 人鏈
多你一個好多
香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

並非軍令, 只係共識
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

我要真普選

將departure hall範圍不停擴大

禁區->離境大堂->東涌+赤鱲角->大嶼山->全個香港

香港人加油

多謝你比我地一個肯定

每次賽後檢討都勁到可以書

幾時再玩機場

817.818

停一停，諗一諗

end game

推 擇日再戰機場

認同 真係無人一開始就識點抗爭
依加學識咗 之後再入機場

幫推
支持你

Pish

推 機場新攻略

818 push

約實大家

再黎812發夢一份子

只要多人到自動塞住條路，員工返唔到工就飛唔到，唔駛主動搞旅客

support 航空界
唔可以再輸

多謝咁多位機師/空管巴打

8.18

我地可以一齊去機場玩，迫到條路滿哂人，佢地咪返唔到工

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

push push push
禁制客運大樓內把撚咩
客運大樓個門口外面已經幫你塞死哂
陸路 青馬大橋又塞尻埋先
中共個春袋我地要一揸再揸

搞我地啲航空巴絲？
機管局你含撚啦

btw 師兄覺得818後
咩日子搞最好

推
818之後揾日去機場T1接機！

但而家未必叫到咁多人入去

我係香港人
我去818集會
我要㩒錢

光復香港 時代革命

721

唔好放過任何機會

唔好講推 將今日核彈列明黎推post1. 射頭2. 721無起訴3. 狗扮示威者4. 無啦啦拘捕個女人5. 室內開槍6. 過份使用武力+催淚彈7. 冇委任證8. 過期催淚彈9. 警黑勾結10. 無差別濫捕11. 光明正大講大話12. 誣蔑市民+陷害市民13. 拆證物14. 無視任何法律及指引15. 葉虎事件佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

818
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

pushhhhhhhh

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

中晒伏都仲可以話成功
真係好呀Q

612721811

佢地都付出咗好多啦 國泰ceo都頂唔住
我地去塞爆 佢地就可以被罷工

不過818後再吹雞

唔好被818 搞到忘記左機場

兩日已經show 到 機場完全係政府的弱點位

樓主無講錯 或 誇大，trump 、 澳洲、德國、法國全部同時間出聲，根本就係因為香港機場收皮太震撼

我相信星期一二之後，機場沉寂左，係真係有五毛專登全力downplay 機場，令你地忘記

機場係政府的軟肋位！

［長文但值得睇］

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

818，維園見

講impact睇下國際新聞/政府幾時出聲就係最好既指標
深水埗早兩日燒衣射到一天都係煙，政府有冇申請禁制令禁燒衣？

得返一日時限 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推
下星期日?

唔割蓆, 點都唔割!
多謝你既意見!

818之後再黎過!

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

禁制令完咗再入

818冇遊行不反對通知
我都係其他post reply
夠齊心多人
不如直接坐車入機場
你夠多人係陸路
塞車唔止阻客運嗰邊
貨運入去都有影響

不過我冇出過新post
就俾人話我彊屍account
覺得我係散水撚叫人唔去818集會

貨仲貴過人

同意

推！！

Strong post

支持手足
好多人係咁吹奏航空公司，話佢哋係受支共壓力先會蝦你哋班員工
冇錯佢哋都慘，但一定唔夠你哋敢怒不敢言咁辛苦！
但就成日都無視咗你哋呢班影響力最大嘅同路人
要加油撐住啊，唔係個個都好似嗰啲人咁間接割蓆

推！！！！！

推到有車隊玩大嶼山一日遊

有道理

入機場散步

比起貧窮，我更恐懼失去呢座城市既價值觀，齊上齊落

呢次係”end game” 是有必要”All In”
「五大訴求」決一不可

Push 去多次機場
聲援被打壓嘅航空界手足

我係傷者表哥、表妹、姐姐
我係劉華
我係企業主管、職員
我係盧威聰

你quote#1做乜鳩呀 仲要咁長

赤臘角同事幫推

要大大力錫政府春袋

818 入機場睇戲

嚴正呼籲
大家如果搭機場快線
因為車程較長
千祈唔好剩係掛住dup底頭玩手機
你唔記得落車係會搭到博覽舘站
再搭原車再出返市區
所以記得較定鬧鐘落車

不推不是人

推啊

Ok

push!!!!!

匯豐 國泰 相繼郁人

老共有恃無恐

係咪恐撚佈

所以有良知香港人要作戰到底

推推！

同意樓主建議

有禁制令入唔到departure hall的話

我地可以聚係出面（即departure hall 入口附近）

有啲人話驚俾克警打

但到時現場一定混有大量旅客

克警出手就無可避免傷埋旅客

由始至終，政府最驚就係你搞機場

入機場!

推你上熱門 818 仲唔回應五大 就同你玩攬炒

唔建議喺短期內再做，啱啱先道完歉，做乜自打嘴巴？阻交通就唔係搞9啲旅客？而家正值爭取國際支持最緊要關頭，唔好令外國人對我地反感啦好嗎？

推！我要接機

推！
同意再去機場，唔洗入去，只要癱瘓交通一樣可以造成好大影響不過而家先聚焦818先，完左之後一定要搞返機場

講得好。 推

8.17

8.18

機場

上！

機場出左禁制令之後，好似好多人覺得已玩完，啲post少左好多，唔知係集中搞818
我真心覺得機場係正苦春袋，要揸緊，希望大家完左818可以集中搞返機場
約同一日，同一個時間，只要人數夠多就可成事
塞爆機鐵唔落車，香港站搭到博覽館瘋狂loop
巴士就去總站開始搭起，塞爆每一架車，到埗就搭返轉頭
最難搞係的士uber入果啲，有私家車就開去機場附近遊車河，有錢既巴絲可以夾埋朋友搭的士uber入，幫手塞
全面癱瘓機場交通

同感！
唔知係因為集中推緊818，定啲5毛有心淡化
絕對要幫手推返機場post！

Gems

要去機場送客，香港人好撚好客，送客送到西

不如你地航空業主動罷工

最怕民航處唔理，
最後只有旅客眼白白見住班機起飛。

政府又會賴落啲示威者。

當然，塞埋貨運就

多謝機場巴絲

唔係唔做
係香港人仲比緊機會政府
講多次
香港人受軟唔受硬
要硬 硬到底

Well，有禁制令同無既分別
只係你將個禁區由departure hall推到出去出面個巴士站
係出面發夢就無冷氣，係辛苦d
但如果人夠多，出面巴士站，入機場條馬路，機場快綫全部塞到好似維園年宵咁
基本上同812無分別
除左影響班客
民航處班公務員
航空公司班活係白色恐怖下既員工
宜家就好似奴隸咁，敢怒不敢言
但如果黎多一次812
好多人都可以以安全理由唔番工

係外面一樣可以接機

好支持！！！根本港共就好驚我地搞機場

我今日只推呢個po

推

塞到返東涌

記住依家有禁制令情況下
一定要約定同一時間齊入機場先係最有用
同一時間入
塞死陸路機鐵交通
就可以和平不送頭下癱瘓機場

721 811
818維園見

8.18 維園見
不割蓆 不分化 不篤灰 不被捕 不流血

一早已經覺得要咁做，但沒人理
儲齊人再逼爆條隊！

不要說推 推818集會之後去機場

818集會之後去機場

國泰已經on鳩都不得了

推 可以一試

機場呢條戰線絕對唔可以放棄
我地冇得退

推
好想818 去機場過夜

推

唔好主動搞班旅客

唔好制造不必要爭執

我地只係太多人逼唔到入去

817 紅土
818 維園見!

利申先我係ground

我認同812係有成績
至起碼今日你見到個禁制令已經令到絕大部份joining客都趕唔到機

但你話再塞多次真係唔認同
首先你係出面圍食彈肯定係必然
加上路就得一條大圍補一定唔係問題

我唔介意之後工作量加倍
另外你再圍過飛機一樣照飛到程況下
意義已經不大
反而你真係令要返屋企同工作嘅非本地旅客直接收皮
航空公司唔會賠claim保險未必賠

我寧願攬炒
所以我建議係塞民航處
一黎空管主任冇得home office
二黎佢地返唔到工，跑道使用就要重新編排
飛到嘅機都可能冇得飛

大家點睇

係見到朋友呢張相後，我決定先去機場排下隊。下晝再過土瓜灣

G持！我都見到fb啲機師換左頭像又改名><! 香港人不能輸！夾個時間再去機場！

佢地班撚屌幾大力扑落我地啲手足度 我地就幾大力扑9翻個政權！

818咁辛苦去完維園 不如入機場睇下飛機

PUSH

同中共攬炒

推818

[思想核彈，勇武出路]和理非不能成功嗎？香港人的誤解與歷史上的成功經驗，公民不服從的原理

實用

推
［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

推你上神檯

寧為玉碎，不為瓦全

又推一下

光復香港，時代革命

Tui

機場一定要再做
認真

香港人已經無得再輸

屌你啦熱門都排到咁底嘅！

推多下先食早餐

有禁制令咪塞無禁制令嘅地方

唔好俾禁制令嚇怕，我地係 water，we can be anywhere

點睇塞交通 覺得有冇用

再搞一個日子一齊入啦

推，支持機場同事！

想瘋狂搭機鐵睇風景

一定唔可以搶咗818 個focus

其實818遊行都係，有成百架車係外圍保護，往往可以幫到香港人

Pish!

重反機場

補充少少，你地曾經話美國機機上機組人員超出工時上限，冇得好似國泰咁可以換crews，焗住因為冇人而cancel

AA飛洛杉磯、達拉斯或者會
但UA係有HKG base架
當初Pan Am賣亞太線畀UA
95-97年就間開始請人，開設香港外站
連埋喺美國本土，或持美國籍嘅員工transfer
而家大概有300人左右，主要飛SFO, ORD, EWR

不過咁，香港有Flight attendants base
但冇pilot base，最壞打算，假如隻機可以離港，但因為工時上限飛唔到SFO,ORD, EWR咁遠
佢地可以飛去NRT, HNL，嗰度都有Base
去到再換crews都得㗎，甚至立即由美國本土deadhead一set crews過去接班

你話UA差都好啦，但佢地係美籍航空公司之中亞太地區最強，如非天氣影響，人手不足係難唔到佢地

posh

禁制令直至8月23日

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

此戰不許敗只許勝！

我唔要做奴隸

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

官商鄉警黑，香港再唔救真係玩完

多謝你地

推!

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

818 維園見
五大訴求，缺一不可。

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

推呀 818見

818 有冇用都見左先
我哋之後機場再見

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

搞掂個818先
之後再搞去機場
直到禁制令搞到全香港都唔比集會為止

又推一個

都係果句，有車就揸入去塞車，無車就排隊問下門口保安無機票入唔入得，夠膽就成個赤蠟角變禁制令範圍

Btw 機鐵點解決佢

又推一野

定一日搞

機場真係最抵做

8月24日

P

好簡單 而家機場入口好多旅客拎喼排隊入機場 如果大家都一齊排隊入機場唔知條隊有幾長呢？

冇錯 五六日連爆機場

PISH 攬炒

推一野

821 711

推爆佢！

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

推呀！！

推呀屌

不解釋

推呀！

所以咪話 行完818就入機場塞佢陸路 咁仲唔係同一時間？
二百萬人塞入去一定好壯觀

818 佔馬路

幫推 其實813唔係心急左 自己人主動去阻人check in既話其實仲有排玩

接機大堂仲有冇封？？

推到爆

但你哋精神勝利咗812解散軍，佢哋而家更猖獗，818叫人除gear、強制共識要同勇武割席

推啊推

811

幫推
講左好多次 要塞路 唔係主動阻旅客
係塞路

推KLM

我要真攬炒！一係焦土一係普選！

非常支持

一齊攬炒

定邊日?

世界級公民
國際級文宣
Sir, this way!
We're ready!

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

711 821

支持，入機場接機先

今日繼續推

機場攪得過

9月2搞三罷，嗰日一齊入機場?

推一個！

機場絕對係正確一步
唔可以放棄

推呀！full gear 落場！和理非勇武都唔好停！

推一個

824
和你塞!

雖然p牌無用但都想推下

推呀屌，贏面真係機場最大

824 和你塞

推

824去亞博睇展覽

大家肯落場未

幫推

再黎

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

和你塞

我冇嘢講

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

和你塞

有無方法應對aa既航班假取消真照飛？

唔好放棄機場

但係點處理唔比人check in 但照樣起飛嘅問題
而家機管局就係出呢招 推個責任落示威者到

係咪都推架啦
推得一次兩次三次
就一定會血腥清場

但都入唔到去
淨係可以交通壓力測試

p

推爆佢

機場門口企定定，機鐵站企定定

請問你係唔係黑警還眼，不如留個tg 大家傾下

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

18對形勢冇即時作用！暴政絲毫無損！五大訴求得個講字！
18區遊行行到2047又點？
40日後就是十月一日喇！
光復觀塘？光復天堂都冇用!
機場才是要害

樓主炒左魷魚未

推,
去機場, 唔一定要入機場！

支持，一定會去

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

大家要幫航空界

唔止要推, 發起行動啦!

824塞機埸交通

一定去!
今次搞完再要搞單大嘅

823 人鍊

推 我直入機場

香港人 一定要幫航空業界對抗白色恐怖

Push
機場真係需要連續做 好快見效 唔該大家幫幫手

推，我唔怕熱架！一定到！

推上熱門

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

自己分析

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

多謝巴打指路

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

大家肯入機場未呀？

入機場 入機場 入機場

輕輕一推

入機場

好重要、支持

我覺得機場幾有效果

其實宜家門口咁check法
仲易塞過812..

black bloc口罩都唔駛
宜家根本連接機都唔畀入
幾萬人一齊排隊摸門釘有幾奇?

push!

PUSH PUSH SIN and support

達到目的就好走喇

612 721 811 820

好難再佔領機場，只能塞死其交通。

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

推 9月1入機場

9月入機場

怒推

支持。香港好多都開始算帳
真心黎一鋪香港人己經真係冇野輸

唔推唔是人

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。

大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲

Thanks

That

PISH

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

你地快啲罷工啦

屌，你係要情緒高漲咁輸
定係覺得自己冇乜做野，失落咁嬴呀

lets burn tgther

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

一定要推爆佢同機場做交通壓力測試

721 831